警察學堂意義何在？

屌你老母死黑警
濫用過分武力
冇示警開槍
瞄頭
男男女女已經制服咗仲要繼續打
大大聲凶鳩普通市民
冇委任證
各種形式阻礙記者 試圖掩飾自己各類罪行嘅真相
班撚樣光明正大犯緊法呀!!!!
咁請班黑社會咪得囉
要間學堂黎把撚咩我屌撚哂你地老母!!!!